對唔住咁多位，我最後決定去64集會唔去69了

始終要中国有民主香港先可能有民主

6月9，不了

去哂呢兩日有咩衝突

我唔會擁中又反中咁矛盾

你返支那啦三毛

無人想知你去唔去69

總之香港人就一定會去69遊行

留意返，樓主係五毛，出呢個post既動機同用意，大家可以思考一下

偽本土五毛扮反對派

尊重你嘅自由
但真心覺得你係一個徹徹底底嘅懦夫
如果我係你身邊嘅朋友 我會以你為恥

你講乜鳩

低級五毛